HUNTER×HUNTER/全職獵人 363 漫畫中文

依家d情赧好準

有啲悶 想快啲睇金

lm

過埋王子篇先出啦 應該

過到王子篇先啦

點都30集先完到一年船程

一王子fans

點睇都係十四王子登基啦

小說咁 不過好好睇

Hunter D文戲真係正

驚緊古拿比加變盲俠

又念又靈獸
第一王子優勢已經領先
4王子希望唔好玩天才 一下就學識晒咁

4王子final boss

打贏之後死剩14王子
古拿比加做攝政王

門口都沒到

1王子明顯只係識基本念能力，佢隨從都有講係念能力基礎同歷史上佢地輸曬

隻船一到大陸應該又係打麻雀時間

有權有勢 做野又夠心狠手辣
1王子Fans

應該5話換一換另一條線
照計旅團 金 希索加都上晒船

眼係連繫佢地兩個既關鍵
一個想攞番族人既眼
一個知道左古拿比加係紅眼族 實搶

主角又唔會死 (小岡變大岡一役)
會唔會係古拿比加盲 4王子死

應該係隨後果幾隻船，開始果陣講過話會分好多艘船

如果係強化系 基本念+格鬥術都好勁

唔知點解，越睇得耐越覺得強化系太單一，埋唔到身就無意思，對住12支 牛或者馬騮都輸硬咁

通常速度都好快 強化系攻擊力高 打中一下都幾傷
12支唔係唔介入卡金既選王戰咩

其實強化系到最勁
你快到會長，王咁樣
咩能力對佢地都無用

有得睇古拿比加勁成點未

強化系修練都好簡單
淨係練氣量都夠玩啦

其實基路亞屋企個隻三毛係咪暗黑大陸運落黎
屌你老母咁撚大隻狗

無下期休刊

會長應該唔只強化系，

百式觀音應該係具現化系同操作系

其實hunter當佢美劇一年一季咁睇觀感就fit曬。好似睇緊game of throne 咁

完全唔記得d王子咩樣排第幾
又要重睇

第二王子d諗法

戰後西索評價會長「容量（メモリ）的浪費」。因為會長修煉的能力是與本身強化系能力相性不合的具現化系和操作系能力，所以本身的天賦都被浪費掉了。

第一王子死撚緊la,咁多條靚全部路人樣

一王子咁撚型既

我都覺

會長都練到滿級
其他練下有乜所謂
加上制約 威力冇減到就得
冇最強既念能力 只有適合自己既念能力

認同

根本第一王子個樣都好路人feel，其實睇埋念獸都睇到d，依家最危險除咗下位王子之外，最大機會死先係第三第四王子，第三王子嘅護衛完全無人識念，最有機會用嚟俾其他人祭祈。

想知道王子攻擊王子 念獸會點守護

年更 ? 諗多左

點會第四王子死先呀，擺明重要角色
富奸係估佢唔到姐，但永遠都係預計之外，情理之中。第四王子涉及到古拿比加條主線，死先就唔合理

4王子仲要學緊念
點會咁早死

可能學完同隻傻豹一樣呢

傻豹學得幾快
係衰自信過頭

sorry 我打錯，係第三同第五

我覺得二王子念獸能力係控制人思想/令人自殺

仲有大王子好似唔單止睇唔到自己隻野，亦睇唔到二王子隻野

唔識用凝

唔係話王子之間係睇唔到互相嘅念獸咩

下一話一入戰鬥就可能無左一半王子

古拿比加又有念能力大公開仲吸引

你確定下一話一定係戰鬥咩

戰鬥我反而麻麻 希索加對團長個場悶到

仲有七話

內容量大，開始可以理解，希望拍劇集

agree，純文字大戰

我反而最鍾意睇佢兩個打
智力+力量既對決
如果出左動畫應該會好睇啲

爽快既對戰應該去睇海賊 火影 死神

每次最緊張係最後個版有無下期休刊

第9話先睇啦

我覺得應該第4個變態佬同話想退出個疑似好人留到最後。變態佬就因為同古勒比加有劇情連繫，畫得又靚仔d。個疑似好人就因為其實無得退出，古勒比加救埋佢，要幫佢做皇帝，條件係唔殺14個bb。

睇完呢三話,
1. 念獸應該會長時間跟住主人
2. 但12王子隻野(大老鼠)又會離開主人第一時間搞14王子D護衛
3. 14王子隻野唔知去左邊(曾經比古拿比嘉feel過), 一係未出現, 一係長期唔係身邊
4. 而家出左念獸既既王子有, 1(異型), 2(奶奶樹), 3(有毛太鼓), 4(人頭馬), 5(青蛙), 6(小精靈), 7(大眼虫), 8(party天花射燈), 9(獨眼毛毛怪), 12(大老鼠)
5. 未出場既念獸有10, 11兩姐妹, 13細路, 同14 bb
6. 第一次發現念獸果陣, 仲除左大老鼠, 仲有條龍, 水母, 唔知會唔會屬於佢地
7. 最唔明既都係14王子念獸去左邊, 古拿比嘉一路都係佢身邊都見唔到, 係咪要出現某D條件先出現

覺得最後古拿比嘉打完4皇子盲左
用唔到紅眼 唔會再咁屈
然後為復仇同啤牌佬聯手打旅團 癡撚線實好好睇

可能係微型念獸，隱藏左係14王子or老母身上

屌睇19版睇左差唔多20分鐘
D字好撚多

覺得一王子會最快死

補充, 睇返360, 除左大老鼠, 原來7王子 d小精靈都有出場
360出左場未知既念獸有: (1)水母, (2)龍 (3) 大蚯蚓
而且原來古拿比嘉打電話果陣仲推測13王子既念獸黎左
所以(1)水母, (2)龍 (3) 大蚯蚓呢三隻係屬於10, 11同13王子, 即係話, 到而家為止, 除左14王子, 所有念獸已經出晒場

感覺三王子係個好人, 唔想殺哂d兄弟姊妹

1. 卡米問國王點先叫"出局",國王話三王子都問過但意圖唔同。卡米就係想王子死先算係"出局", 意圖唔同既意思係三王子想問國王倖存但唔參與都係"出局"?

2.一開頭三王子聽到14王子護衛比人殺哂有d不屑

但三王子d護衛一個都唔識念

再再補充, 即係話, 7, 10, 11, 12, 13 D念獸冇跟實自己主人,
古拿比嘉打電話果陣, 似乎係得14區突然出現大批念獸, 即係話除左10, 11, 12, 13王子D念獸, 其他都乖乖地留係主人身邊 (而6王子果D小精靈, 並非主體, 所以排除在外, 暫時假設主體依然留身邊)
點解會走出黎離開主人既念獸會係最細果4個? 我覺得富奸咁晝係有D含意

貼返360出黎先
仲有, 水母同小精靈都係一樣有好多隻, 由此推測有一隻母體

佢個念獸睇落幾正氣

我反而覺得係因為14王子太細，所以可能未召喚到念獸出嚟，因為出咗嚟就會消耗體能，對bb嚟講好危險，或者現階段只會作為唔會受其他念獸攻擊嘅護身符，當真正受危險嗰刻，包括王妃受攻擊之際就會突然殺出嚟，話唔定會反殺其中一個王子添...

我諗可能因為d細王心對繼承戰冇乜戒心
大個d王子都驚冇啦啦比人搞店左, 所以受佢地影響d念獸會形影不離
相反d細既唔識死所以d念獸周街走

正路就係bb仔體力同埋思想唔夠, 令念獸未成形

要玩大d就吹到佢老母一早死左, 而家個老母就係佢隻念獸

特質系>>>>>其他

Agger
啤牌佬打旅團係為左佢兩個第時合作而埋伏線

本傑明個樣係咪抄東京食屎仔個壁虎

具現化老母

唔知點解覺得今話好有友克鑫篇個feel，好正

西索隻廢鳩撚有資格評會長

會長對念既理解高佢唔知幾多班啦

屌佢老母

York New已經合作過

仲差過十陰獸

點解三王子皮膚黑左咁多既 我記錯？

我估最勁過d一定係最普通樣
入面得1個王子醒小小 就係叫人查古勒比駕過個

富奸呢兩話其實信息量好大, 好好耐人尋味

首先國王今話講既野，佢話倖存既王子先可以成為王，而點樣解讀就你地王子自己諗

其實即係話, 如何搵到並解讀規則亦係作為挑選既一部份

而只要將倖存既概念同362話既念獸本能規則組合埋一齊就大概知道個遊戲點玩
規則1：念獸不會互相攻擊（留意呢度冇講”主動”）
規則2：念獸不會"主動"攻擊被依附者

而各王子知道念獸既存在，但唔知道念獸規則

呢度就有趣了, 想像一下，如果1王子真係捉左4王子出黎要殺佢, 咁4王子既念獸會點做？由於規則1, 1王子同4王子既念獸唔會打起上黎。但規則2，主人受到攻擊，由於係保護主子既反擊，唔算係”主動”攻擊，不受規則2所限。所以如果1王子今次真係捉左4王子, 佢好可能會被4王子既念獸殺死

講返倖存, 至少一點可以確定, 一旦王子死亡, 就乜都冇得玩, 所以, 對於所有王子黎講, 其他所有王子既死亡必定等同自己既倖存, 亦係最簡單直接既方法。但由於有念獸保護, 王子死亡既前提, 係念獸都要死亡

咁即係話, 要做王, ko其他王子係其中一個最直接方法(廢話), 但就要ko埋念獸先好講野

而ko念獸既方法, 已經暗示左兩關鍵就係, 第1個學要學識念(雖然都係廢話), 呢兩個關鍵富奸比左個hints --- 國王都識念. 有幾個場口, 由國王視角現出念獸. 亦想像一個唔識念既王子主動攻擊另一個, 即刻會被念獸殺死

第2個關鍵就係, 學識念之餘仲要搵到方法去睇到其他王子既念獸, 想像就算1王子練到好撚勁, 夠打嬴4王子隻念獸, 但佢根本睇唔到, 亦只會被即時ko

呢一個推測係基於一個假設, 就係假設壺既規則係適用於所有壺既使用人, 唔單止係今次呢14個王子既承繼戰。點解咁講, 因為其中一個分別, 就係國王自己都有念獸, 但點解佢亦睇到其他既念獸, 當中必然經過達成某一D條件。

所以要殺死其他王子, 其中一種方法就係
搵到念獸既規則--->學識念---->搵到睇到念獸既方法---->念已經足夠既強大--->殺死念獸同時殺死可能都學識左念既王子

而對於唔想殺人既王子黎講(上面推測係3王子), 要成為倖存者, 亦無可避免要搵方法KO其他王子既念獸

留意返上一話國王既講法, 作為王必須深謀遠慮, 所以點解今話會形容到1王子聰明，因為佢係聽完護衛講, 唔知道念獸既規則情況下, 唔可以隨便去殺4王子, 做左正確決定

咁除左王子自己親自殺其他王子, 仲有冇其他方法? 例如搵一D有足夠強大念既獵人郁手。但再早幾話講左, 今次除左12支, 其他識念既人都係以護衛既身份上船, 而今次承繼戰係唔容許護衛以下犯上去殺其他王子

當然唔可以排除有護衛為左個別王子去犯規, 亦唔排除仲有其他方法去殺念獸, 不過種種暗示, 我覺得要王子親手郁手既機會最大

所以目前黎講, 原本1王子既如意算盤打唔響, 就改策略, 而最不利亦最快死既, 係身邊冇護衛識念既王子, 所以1王子要派人去所有王子度搞事, 目的兩個, 1.係要搵到規則, 2係要先解決D唔識念既王子

唔駛啦……用申縮自在的愛痴住啲人係廁所到再殺，邊個夠佢玩

班靚係路人樣, 但作用非常大, 1王子已經暗示佢地要殺人
佢地只有兩個下場
1. 被其他識念既護衛殺
2. 殺晒其他唔識念既護衛
3. 殺晒其他識念既護衛

1同2可以直接判定其他邊個王子有學識念既行能性, 3可以抹殺佢地繼續學念既可能性

係咩碰巴打諗得好深入 勁

好撚好睇

連登金句

錯的是世界

三王子個圈散發黑炎喎
似邪教多過正氣

Yes

諗起舊版動漫友克鑫bgm 打冷震 王角戰真係幾襯個bgm

好正

會唔會太快 死左一半再用返幾個月講點死

再休刊

我見佢畫到個太陽咁咋，不過睇番今話佢個樣係黑咗...

op2

使咩咁複雜
國王講左治國之道, 繼承者係要識操控他人
暗示左係要由其他人下手

十四個王子嘅樣

真係好多字

好撚好睇呀屌
兩話文戲之後又打啦…

二王子知道大王子派護衛之後，
話「把媽媽叫過來」
王子老母係咪暫時無出過場？

聽呢首 d感動返哂黎
hxh世界真係好大 好精彩 希望唔好草率結尾 or 又停刊

12/13王子阿媽出過場

好鐘意內心戲
睇hunter自己邏輯推理會好左

同呀媽生都冇乜用
第一王子想殺第四王子先

第9王子無曬手下, 第1王子派左刺客, 第9王子rip

乜原來啲王子同手下都唔係好識念架?
我以為呢啲已經好平常會學到

一直講緊
要有hunter 牌照先會有途徑學念

除左基仔屋企果d特別case

可以用到念既其實已經係成個社會既精英
你睇G.I 篇 個大富豪肯出幾錢請念能力者就知

除念師係咪可以去除念獸

我要肝臟

屌 第一王子個設定又咁撚正

不過始終最鐘意第四王子

我都諗到呢樣野

自己催眠

理論上係得
但正如小岡斷手既念太強大
除左亞路加根本無人敢解
何況壺中卵本身就似係卡金古時由暗黑大陸攞返嚟 留低既野

有個表方便好多，好難記

我買4，9，14留最後

呢個表應該每次開post都要放頭post

琴日睇返前十話就係想背返佢地個樣,
個皇帝唔比手下殺皇子皇后,念獸唔會互攻。即係只可以玩暗殺同攻心計?

9王子果隻睇落最嚴肅，應該佢個性格都係咁

好似唔係WOR老細

非常悶

突然諗到，倖存意思，會唔會指念獸倖存

邊有咁講過

呢個鋪排我估係要王子自己學念，然後親手解決，隻念獸充其量係守護獸同俾樣保命能力各王子

個2王女話連許願都無效，有啲想像空間

感覺四王子會係呢篇最後大佬，四王子一定會同一王子大戰一場，一王子慘死，最後古仔同四王子打，苦戰下勝利。

14王子隻念獸就係佢老母

應該都似係
其實佢老母應該死左好耐
佢老母係念獸

普通人都見到喎

希望九皇子唔好死

個壺係卡金祖先用念整出黎嘅
2王女話許願句野我覺得係條女天真覺得咩野只要佢許願就可以做到

認同 大部分王子性格都係扭曲

咪係，個個都見到個皇妃，有咩可能係，最多係隻念獸係寄生型，控制佢老母條屍

都唔會啦,如果係條屍應該好撚臭

點解冇人估個國王先係FINAL BOSS, 其實佢最想D王子自相殘殺死撚哂, 再去暗黑大陸搵不死身永續帝位

伊加魯哥都可以控制蟻屍, 臭味問題應該唔存在

好似老土啲，而且都唔洗咁大龍鳳啦

有冇機會殺晒十四王子嘅護衛係十四王子

有，因為死嘅都係監視14王子嘅人，不過問題係...點解係其他念獸走過去佢地嗰度之後先死？
會唔會係...14 王子嘅念獸一早去咗其他王子到，再控制其他念獸攻擊身邊唔係忠誠嘅人呢？
不過呢個猜測機會好低...

點都10年先完到一年船程

個個都估4王子留最後

以H X H前科，富奸點會咁易俾讀者估到

可能第六王子呢件弱智蛋散先係大老

第9死晒，第1王子派個人過去佢咪死硬，除非隻念獸好打得

王子外全船都係祭品唔奇(有講祭品)

第9王子如果唔搵人求救好快收皮

好好睇
但月尾出勇者鬥惡龍

放心 富奸係咪都畫夠一本單行本就繼續休刊架啦

原來一早就出過念獸依樣嘢

恭喜你發現新大陸

團長偷左個密室魚都係念獸

為咗依家新連載重睇嘛

唔重睇都記得啦

果列奴隻猩猩都係啦，根本出過一大堆

秒撚左

勁撚到 咁都搵到

但蠱毒產生既念獸形式同之前個d唔同
1) 由意志，而非念產生
2) 本人睇唔到
3) 本人似乎操縱唔到
4) 念獸之間有一定規則

邊隻念獸會死先呢

係好撚驚會咁，如果係既話，佢既天份重高過小岡同基路亞
…
但我諗唔會咁既

強化系勁在既地方在於突破上限
加上而加點都會副修架啦，個個都尚方咩

痴撚線 勁撚好睇

一諗到仲有6~7話就停刊就好SAD

你咁樂觀？

新果本兩星期賣左六十四萬本日版單行本

出多十話又多幾十萬本

幾時先等到講暗黑大陸

航程一年 理子未學念起碼幾話

想快啲睇基路亞同亞路加
而家佢好似用緊外掛咁

無10年都唔再會出返來架啦,睇住我solo先啦

我諗實有d負作用
冇理由咁屈

唔知點寫個女護衛
會唔會真係誤導四王子

最多係蟻兵獵豹質素啫